


# Что требуется сделать для запуска проекта?

- Установить nodeJS


- Склонировать репозиторий


- Установить зависимости командой npm install


- Запустить проект с помощью npm start


- Открыть в браузере [http://localhost:3000](http://localhost:3000) .



Проект запущен с помощью  [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

